[PC] Rainbow Six: Siege 集中討論區 #11

啟發自真實世界中的反恐行動，Rainbow Six Siege《虹彩六號：圍攻行動》邀請玩家主宰破壞的藝術，展開激烈的 CQC 近身距離作戰，帶來高致命性、仰賴戰術策略、充滿團隊合作及爆破場面的核心遊玩體驗；本作的多人遊戲將為過往豐富系列作當中激烈交火與戰術策略設下新的標竿。

遊戲不設單人故事模式，只有5v5玩家對戰及5人合作對抗電腦。

上一個Post：

====================================================

Facebook群組：

Telegram谷：

Discord伺服器：

====================================================

最新季度：潮汐行動
Operation Shifting Tides

實機遊玩畫面、幹員介紹及小技巧：

FAQ

Q: 買Steam版定uPlay版？
A: 隻Game雖然有Steam版同uPlay版，但係其實都係同一個Server。建議買uPlay版，因為Steam版要經Steam開uPlay先開到驚，uPlay版少一步。

Q: 邊度買驚平？
A: 香港就應該DDSuper最平，官方都成日推呢個網購平台。不過都係睇價錢做人，邊度有特價咪買。

Q: 買咩版本？
A: Starter Edition = 世紀大伏。Standard Edition = 正正常常，不過Farm錢買DLC角色會Farm到失智。Complete Edition = 齊晒所有角色，經濟負擔唔大就建議買呢個，Time is money friend。

Q: 冇隊友點算好？
A: 入Group，搵隊友，唔好怕出聲。Group List 喺一樓。

Q: 貴啲會勁啲？屌你老母課金驚。
A: 原生角色都好勁，比賽都經常見到非DLC角色出現，多啲角色代表多啲嘢玩，冇任何唔公平嘅課金元素。

Q: Season Pass即係點？（其實係Year Pass）
A: 有遊戲內商店Discount，完場In-Game錢（Renown）加乘，600 R6 Credit，同埋最最最重要：提早一個星期可以玩 + 送嗰個Year會出嘅Operators。一年正常會出八隻人，一隻要25000 Renown……唔想Farm錢就買Season Pass啦，Time is money friend。

Q: 新手玩咩職？
A: 我自己會話，反正新手玩咩職都係要學，咁邊隻平就買邊隻，玩多啲學識啲技係做咩先啦。大部分人會建議新手防守用Rook，開場放低件甲就得，或者Doc幫人補血。進攻就Ash、Sledge（鎚仔）者Thatcher（EMP）囉，夠簡單。

Q: 隻驚玩咩？
A:

新手須知

1. 除非你知自己做梗咩，如果唔係唔好用手提盾（防守方）
2. 打Bomb嘅，千祈唔好封A B Bomb中間嘅牆
3. 唔好行去隊友槍口前面
4. 攞Cover 攞Cover 攞Cover
5. 用多啲道具，免費的
6. 記地圖，隻Game打資訊 > 槍法
7. 呢隻Game如同市面上大部分Online槍Game一樣，係唔支援7.1嘅，千祈唔好用，聽聲會仲辛苦
8. 隻Game係幾多資訊要記，有咩唔識就問，實有人幫到你
9. 打Casual先，唔好怕死，反正冇後果。出去行多啲打多啲交會學得快啲

另外Share下自己嘅地圖教學系列

細佬我個台平時會自己打機，不過拎到授權的話會做Rainbow Six Siege比賽嘅廣東話轉播
亦都會嘗試搞下比賽等大家可以玩下交流下
所以希望大家都可以Like下個Page，同Follow下個Twitch台

Facebook Page:
Twitch:
YouTube:

而下面呢個就係官方嘅YouTube Channel，如果大家想搵廣東話旁述嘅比賽片，去呢度就啱喇

不過官方冇整Playlist分類好晒啲片，所以要麻煩大家自己搵【廣東話評述】字頭喇

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署
依家差1萬5千人咋！！！

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

錯台，由佢沉
另開返個啱台嘅